大家對唔對得住佢地???

代友轉載
今日係龍和道隧道口,被警犬打到嘔血果位示威者既另一半一言不發,舉牌,被其他新聞記者或其他人影相影足一日,全程低頭,只係捧住手上既牌同望住地下既相,希望搵到公義
如果再一次三分鐘熱度,對唔對得住佢
同埋死去既果位義士?

PS:我真係搵相搵左好耐都搵唔到,求下你地或者幫我搵相補番圖

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

推

有了原來

推！